（慎入！此乃hehe Po 嘿，男朋友42）開到42有邊個搵到男朋友？

第一

留名 等睇

驚唔驚

去左時鐘酒店未

乖乖

未應到羚羊就已經完post

咁簡單

幾鐘意睇你哋對答

我希望我ex有J用唔到

唔知講咩好 咪咩都傾下 睇下佢啲興趣同你係咪差唔多
講下運動又得 戲 細個啲傻嘢～～

洗咩驚 都散咗 佢都阻你唔到

你哋晚互動

都唔會見架啦

我都覺幾可愛

Gchi

痴撚線 不如你唔好理佢一排先 大家冷靜下 睇下佢有冇轉變 我覺得 佢只係搵緊藉口識仔

I’m fine thank you and you?

仲要睇下先？
重唔分手？

佢自己都識人 咁你咪都識人囉 要公平嘅 冇咩問題 但搵fun就要諗下囉 好取決於你地之前對fun依樣野係有咩共識 因為可以可大可小

我覺得如果佢依個月係知錯嘅 會道歉嘅 同埋承諾唔會再咁 咁都可以比到多次機會嘅

咁條底線到底要改成點

你仲愛唔愛佢 或者 你想唔想繼續愛佢

新post 新人

我都想同ex 做返朋友
覺得佢會係最明我既人

繼續繼續

係過唔到自己嗰關？

幾時先有仔仔

知己都做唔到？

*都唔係

又唔洗分嘅 不過靚仔係慘啲 有啲咩都未做過就俾人話食過好多仔

好悶 冇悶人

新人留名

[member可能呢個月分衰[/member]

咁都係分啦 不過做靚仔都幾慘 我都想慘下

我都冇

終於放工

最近 近乎沒露面你有新對象嗎

Hi 蛙蛙

係，呢首歌好中Point

我分左2年半手先入黎

正正常常男仔就得
唔好成個女人咁

Hello 禾系新人

未揾到啱feel 姐～～

晚安啦～～ 我都係新人嚟㗎

熱到hihi

開暖氣就冇水出

不過你額頭出水

hi all

Hi

又沉船？

唔好話又啦

present continuous tense

哥哥

又唔hi me

有聲

我識啲唔識啲

Hello
我都係新人

成首聽一次就會識

我指哥哥嘅歌
呢首歌啲旋律只係不斷loop

佢好多首都正，「有心人」 旋律唔錯都易loop

今生今世
追

終身美麗

Goal: 60kg

食緊

898

孖6 hello

食藥會唔會一唔食就反彈架

好明顯啦 唔係佢都唔駛keep住食

hi

咁架人哋岩岩入黎咋

自私食

係咁㗎啦

學完車，仲有兩星期就考

做咩事

我之前考筆試都fail
唔知等幾時再考返

而家開返啦喎

帶風扇出街背心都著埋

背心仔

係呀好鬼熱頂唔緊

想睇⋯⋯⋯⋯⋯

就快悶死-,-

唔係呀 純粹覺得星期日無街出好失敗

有無人傾計
tg: animalleaving

你唔係得一個

哭佐

又熱又盛

喰
係咩字

有冇睇東京喰種

見識少冇

喰種剩係食人同飲咖啡

佢未通知所以未知幾時考

冇事

完全睇唔明你地講乜

你想？

1dd

私交可恥

我鍾意almond milk

蕉糖咖啡我ok

禾天日放假@@v

研究下先

哦，咁要等運輸署個別通知？

我都鐘意飲flat white

飲碎洒><

越講越想飲

飲

都係鍾意飲有汽野

溝啤洒咪有汽

幾時飲

下星期日？

Weekend 唔得

88我weekday唔得

如果我黎緊星期六/日得 再搵你

16 號禾約左人飲 應該唔得

你要改名做啤酒妹

撈世 腰悟腰番set啤棗牙 根日做yo wei 牙

咁你係咪成日都淨係得8成飽

係食極都食唔飽

咁你中意飲咩～～

```

手磨豆腐？

咁豆腐花又啱唔啱你？

太甜我飲唔落

鶴嘴山有間豆腐花好似幾出名有冇食過

一段仔

我鍾意蜜瓜豆奶

係到時再睇佢通知請假去考

好香奶味

要操返30年past papers

要用App 溫書好似係

新人LM
出pool一個月

我前兩任一個比我；另一個屌完就唔理我
識到現任真係運氣+緣份
加油啦巴打，始終都會識到啱自己嘅仔仔

我哋呢度係怨婦俱樂部
巴打你點識現任架

都係得app識架姐
佢好個位係曖昧緊已經del囇apps
依家手機任睇唔嬲

巴打咩status
利申冇樣冇身材

180潜力股啦

新人留名+1
都想快啲搵番個伴

我都想要 最好係有糖個隻

月入幾多先叫有糖

三餐就夠 最好就包多餐宵夜

糖衣裝

一個月一個鮑鮑

係呀,不過我飲親個d 咖啡味都好濃

新人想搵男朋友

180

套戲都好好睇

如果求重咖啡味我會飲long black 唔加糖

我老公

Flat white反而我覺得咖啡味重過latte個啲好多

早抖

我覺得重少少香味但都唔多
溝咗奶無咁少少苦味/烘培味？
易入口但感覺好唔完整

Flat white 咖啡多過latte 當然咖啡味重d啦

自己問google

飲A一定要爆冰

我仲以為只係唔同做法

份量唔同

柒咗

應該唔係第一日

鳩鳩

返工啦你

r緊等緊外賣到

啱啱先起身

食訓食訓食訓

嘩 乜咁似我每日喲schedule

俾阿媽知道咗我有男朋友 雖然一早搬咗出黎（依家同緊男朋友住）但聽到佢喊哂口咁叫我唔好搞gay 我個心都好唔舒服

想聽下你地意見可以點處理 我就諗住唔好聯絡一排先再算 冷靜下

唔覺意俾佢FB見到

頂不要再說了

照跟你咁做
遲下返去食飯講清楚

每日睇一睇偽娘心情舒暢

首先，睇你哋本身關係差唔差如果唔係每日都鬧交嗰隻嘅話，即係仲有得傾
其實佢最愛嘅都仲係你，其實你一早搬咗出嚟佢基本上都估到㗎喇，只係唔想兜口兜面直接講，我估佢一開始難以接受，但漸漸佢都知道 阻止嘅話只會關係咁差，咁所以都應該會畀你過

大家係要冷靜一下㗎啦，因為兩個情緒化緊做緊嘅決定永遠係最衝動最唔化算，冷靜落嚟先做嘅決定係理智對成件事嘅結果先係最好
我相信而家傾都傾唔到啲乜嘢，結果又係去大吵大鬧叫你哋兩個分開，跟住你又唔鍾意你阿媽然後又大吵大鬧咁樣囉
另一半用時間感化同埋感受你屋企人接受佢都好重要㗎

日式料理

新人留名招男朋友

點解要加屋企人去Facebook?

係大叔

睇得唔食得

Long black 我飲過但飲唔哂
反而drip 我飲得哂一杯

因為太苦？
Drip我未試過有無好介紹

肥婆可恥

drip都有好多種 睇你鍾意咩淡/濃/酸/果香/花香⋯

聲討佢

喂呀

失禮失禮

有咁多都唔介紹下～～

你想點自介

我個次去長洲間啡寮

正呀

幾高啊 幾重 打咩位掛～～ 亂嚟得㗎啦

我後衛 做防守既😎

你夠硬咩

夠哂

on9仔一名

唔緊要啦講咁邊隻你最鍾意先

好未試過長洲飲咖啡
長洲嘅話試過去海盜灣食brunch
少貴但幾好食

未訓say個Hi

係床到孤單寂寞凍緊 訓唔著

我都係明明都無咩野諗無咩野煩；都唔太訓到